林鄭根本就係董卓

禍國殃民，無法無天，現在係國家最黑暗嘅時代
林鄭月娥=董卓
李家超=李傕
盧偉聰=郭汜
佢地手下養班狗=黑警
香港18區義士=18路諸侯
可憐平平嘅只係漢獻帝

林鄭拒絕香港人溫水煮蛙

暫緩係最可行做法

通過：收皮
撤回：團火熄滅 2047收皮

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

邊個係曹操

香港警犬暴動

11哥？

董卓=林鄭
洛陽=香港
關東諸侯=外國勢力

董卓放火燒洛陽
走佬去長安（大灣區？）

咁最重要既王允係邊

三姓家奴 -- 陶輝
出身英國
以前香港
今日中國

應該係葉劉

我地個呂布係邊個

盧蛇